有邊d政治人物係耐唔耐都會俾連登仔吹奏

曾俊華 曾鈺成 曾蔭權 田北俊
仲有冇

碌撚

曾鈺成 個演講係幾勁

好風趣又軟性洗腦

好彩香港仲有爺爺

開場又係爆笑

聽聞有個以前好打得

普京 毛澤東

希特拉
彭斯
侵

李登輝

蔡佳洋